鐘意左個好樣衰既同事，但係我拒絕左佢

因為我個人好隨和，而且都好靚仔，工作上好多女同事都會搵我幫手，無論it定軟件，佢地一問我就解決到，所以我係公司好受歡迎
咁岩呢排轉左工，有個舊同事成日都會搵我傾計，又成日約我出黎做gym。以前成日都覺得佢好樣衰，所以只係當佢係朋友，但呢排發現只要一拎起部手機，就會想即刻搵佢，又會成日睇下佢ig有咩新花臣，但無論我幾鐘意佢都好，我都唔可以同佢一齊。因為佢真係好樣衰，如果我拖住佢出街，街上既人一定會笑佢，我唔想佢因此而受到傷害。所以我唔可以俾呢段感情繼續發酵落去，於是我今日約佢去建身房，係更衣室斷然咁拒絕左佢，結果佢喊住咁扔低條底褲就咁走左去，我真係好仆街...

2/10

gay

This

條底褲你是咪拎左返屋企日日丁